{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 가야경펜션"
    },
    "text": "こんにちは！星州の抱川渓谷に位置する伽耶鏡です。 伽耶鏡は伽耶山登山路、万亀亭滝、摩水滝など様々な観光地があり、多くの旅行者が訪れる場所です。 伽耶山の美しい絶景を鑑賞しながら松葉茶や五味子茶を飲むと、伽耶山の気運を感じることができます。 また、伽耶山の薬材を利用して作った水炊きを召し上がると、虚しくなった体を保護することもできます。 伽耶鏡は黄土製の建物で、伽耶山の絶景を間近で鑑賞することができます。 長時間滞在すると、体がすっきりする感じがするかもしれません。 家族、団体の集まり、MTの場所としても利用され、常に良い思い出をお届けしようと努力しています。 一家庭の美しい思い出のために最善を尽くしています。 これと共に、お知らせでお知らせしたいと思います。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 ご利用にご不便をおかけして申し訳ございませんが、ご案内事項を守っていただければ幸いです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "伽耶鏡はどこに位置していますか？",
            "answer": "伽耶鏡は星州の抱川渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "伽耶鏡の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "伽耶鏡の周辺には伽耶山登山路、万亀亭滝、摩水滝など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "伽耶鏡でのおすすめの飲み物は何ですか？",
            "answer": "伽耶鏡では松葉茶や五味子茶をおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "伽耶山の絶景を鑑賞することができるのですか？",
            "answer": "はい、伽耶鏡からは伽耶山の美しい絶景を間近で鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "伽耶山の気運を感じることができる方法はありますか？",
            "answer": "伽耶山の気運を感じるためには、松葉茶や五味子茶を飲むことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "伽耶鏡で食事することはできますか？",
            "answer": "はい、伽耶鏡では伽耶山の薬材を利用して作った水炊きを召し上がることができます。"
        },
        {
            "question": "伽耶鏡の建物はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "伽耶鏡は黄土製の建物です。"
        },
        {
            "question": "伽耶鏡は長時間滞在するとどうなりますか？",
            "answer": "伽耶鏡に長時間滞在すると、体がすっきりする感じがするかもしれません。"
        },
        {
            "question": "伽耶鏡は家族や団体の集まりに利用できますか？",
            "answer": "はい、伽耶鏡は家族や団体の集まり、MTの場所としても利用されています。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 372
    }
}